嘩今日成廿單，收埋咗自取優惠個啲餐廳又準備要死死地氣拎返出黎了

嘰

觀塘

外賣自取師

喊豬

有九折了

自取師又贏一仗

正

嘰乜春

優惠師

出post師

我可以嘰

師

相

打斧頭師

印仔又可以搵多幾蚊了

優惠愈大
斧頭就愈大

抵

嘰嘰

恐懼撚又出火

做印同事真慘

又可以打虎頭

你再嘰等陣又俾人狙擊

我可以打

拎返師